- 締め切り
	1/8 17:00
- 提出場所
	研究等412
- 提出するもの
	+ アプリケーションの概要､工夫した点等の解説
	+ ファイル間の関連､データ形式､プログラム等の解説
	+ スクショを使った実行例とその説明
	+ プログラムにアクセスするためのURL
	+ 授業の感想
- 注意
	+ 参考文献､参照URLを明記する
	+ 外部のライブラリ(Ruby,JS等)を利用している場合､それらのプログラムを添付する必要はないが､ライブラリ名､バージョン､入手先などを明記する